我宣布 邊個MPF仲買香港/支那基金 邊個就係鬼

MPF 至少佔恒指15%

唔係歐美股票就係鬼

保本輸梗通漲 自己諗

保本=幫你買廢債（香港同中國）/做定期（港紙/人仔）

搵啲買美債

一蚊不買

我100%美債

轉左 空氣都清新左

我唔似你地班友咁政治化

我好實在, 條例一過, 香港玩完, 強国無左香港條水, 我梗係買老美保平安

樂觀蛇點睇中資但係美國adr既基金，例如阿里巴巴或者百度？

永明彩虹基金冇美股揀